# Решение тестового задания ШИФТ
Реализация REST сервиса по предоставлению информации о зарплате и дате повышения по предъявлению валидного токена

### Реализованные эндпоинты
`token` - Проверка пароля и логина, выдача токена

`pays` - Проверка валидности токена, выдача данных о зарплате 

### Модели данных
`Users` - для хранения данных пользователей

`Payment` - хранение данных о ЗП пользователей

### Безопасность данных
Токен создается вида JWT, где в полезную нагрузку записываются данные о времени окончания действия токена и ID пользователя

Пароль пользователя хешируется по схеме `bcrypt` и проверятся с находящимся в БД

### Создание пользователя
В данной версии если пользователь не был в БД то он автоматически туда сохраняется по эндпопинту `token` и выдается токен

### Установка зависимостей
```commandline
poetry install
```
### Запуск
Из главного каталога
```commandline
python main.py
```
или
```commandline
uvicorn main:app
```
